有無人到呢刻仲係好嬲PSG呢隊西波破壞歐聯歷史?

就係呢隊西波搞一搞，從此首回合輸4球一定出局既歷史從此灰飛湮滅
艾美利，卡雲尼，迪馬利亞，查普，達士拿，同一眾垃圾PSG既職球員對唔對得住呢幾十年歐聯歷史成功捍衛4比0賽果既球會，或者應該咁講

點解你地仲有面目留喺球壇，唔即時散球收山? 球壇之恥

唔關事 巴塞太勁

留名學嘢

抵死啦艾馬利
名大於實

黑哨幫巴狗姐，6球都黑番黎

PSG 疤狗黑哨啫 都要hea踢